其實理智投資者或者都需要GME

成件事如果WSB 贏，結果會點？

1. Hedge Funds 要籌錢買GME還貨 -

GME升到上天，hedge funds 邊有錢？一定係沽佢手上其他股票，仲要係不問價沽。佢哋係institutional investors，喺美股bubble 市不問價沽肯定會觸發斗環球股災 - 結果：理智投資者損手

2. Market Maker (eg Citadel) d call options 無力 exercise -

睇吓GME 嘅call/put options ratio, 就知Market maker 係有可能因為GME 升到飛天，無力 exercise option，最後破產。佢哋破產嘅結果 - 唔單止GME options exercise 唔到，連其他options 都違約，全球好多 ETF 同埋structured products 都有用 options 嚟砌products. 所以會火燒連還船，呢d products 都會大跌 or 變廢紙，再觸發環球股災

如果出現呢個case ，而無揸GME 正股，GME狂升就無份贏，環球股災就有份輸

所以我用咗我1% portfolio 買入GME 當買保險，輸晒有佢，贏咗就就fat fat

有人話mm每short一張，都已經買定貨對衝？
不過買完有冇借比人沽就唔知喇

佢哋做hedging 係咪真係1比1咁hedge?